求推介外國散文

每次散文討論都是中文/華文,但我想睇下外國散文
EG 湖濱散記, 之外仲有什麼推介?

推

A Good Man Is Hard to Find
Short story by Flannery O'Connor

(唔係愛情故事)

Bible
寫左好多年、集百家大成嘅部散文

King Lear
West Side Story
Les miserables
The phantom of the opera

我CHECK過,應該算係小說BUT THX

我當係文獻,唔係散文

THX
但應該唔算係散文

點解外國比起華文世界,少好多散文?

短篇嚟㗎喎得幾頁

應該算短篇小說，nvm唔緊要

你係想搵non fiction 呀嘛？鬼知咩

The Book of Disquiet

想睇啲咩類型

thx, 睇過中文版
自決之書都睇過

如有推介，可以寫晒出黎先

因為西方好似冇咁多散文，或者日本都得

咩叫無咁多散文
由montaigne開始啦 識法文睇原文

thx,但有冇近代d作家？

你唔覺得華文世界散文數量較多，西方較少？

Pair of ticket, Amy tan

Sugawn chair

Cathedral, Raymond carver

有
唔覺

我都試過上網搵外國散文
但搵嚟搵去都係得montaigne一個

Best american essays series

on the heights of despair

咁有冇分享?